溝咗兄弟鍾意嘅女, 我係咪好仆街?

我同個friend識咗五年一路當佢好兄弟, 佢一直係a0, 我就拍過一兩次拖咁

呢幾個月我地一齊識咗個女仔, 唔係話好靚, 但幾純講英文幾好聽, 讀傳統女名校

本身我有女朋友又知個friend想溝條女, 初頭就冇乜野啦, 但做野關係成日有機會獨處, 條女又好似對我有feel咁, 我又衰心野, 同條女越嚟越close

本來都唔會一齊, 但有日同條女玩玩下攬埋嗰陣俾個friend撞到, 佢即刻黑面行返出去, 我心諗今鋪爆咗

前幾日個女仔生日, 我就同舊嗰個散咗, 同呢個一齊咗, 都唔知點面對個friend

利申: 一路都係條女主動溝我, 唔係我特登同兄弟爭食

樓主冇做錯, 條女有選擇權利
樓主死狗公, bros>hoes都唔識

你唔止對你兄弟仆街，你對你女朋友仲仆街
祝你快撚啲有報應

條女主動㗎wor 我都同舊嗰個散咗啦又唔係一腳踏兩船

仆街死啦

江湖大忌
第時無朋友就係你依D

on9
反問下自己，毒柒肥婆主動溝你受唔受
你自己知兄弟重要d 根本可以stop

等戴帽啦仆街

咁都唔係一腳踏兩船 ? 明明係你同前女朋友一齊緊嗰陣，偏偏又溝第二個女仔，同人地玩得親密，你已經出軌啦，賤人

垃圾 等報應

男人有樣野 叫義氣
你個乸型咪稱兄道弟喇 柒頭

屌你老母 係咪我講句 你無做錯 會好過啲呀？撚樣
呢啲野真係心照啦 仆街
仆街在你唔係同個兄弟爭食
係你有女都仲同人玩到咁鳩埋托柒咩？
跟本你條撚樣諗住 全程條女主動 埋你身 你就無問題 好無辜
咁第日你條女俾大班人強姦 中出100連發 你咪撚怪佢呀
都係強姦犯主動做姐 唔關你條女事既

我真係唔係貪佢靚wor
我都知兄弟重要但條女主動溝我可以點
唔通話haha我個friend鍾意你多d你溝佢啦

潘金蓮都係主動溝武松
自己去睇返水滸傳人地點做啦

都話做野關係先close 講到我特登埋佢身咁

無是咁的 0分重作

樓主正仆街

佢有冇開始溝緊條女先,定係口話鐘意又冇行動

佢溝你就要受？依家我叫你去食屎你唔撚食？

屌撚完你仲要講撚到唔係你錯咁
咁你咪撚開post問人啦屌你老母
浪費晒我地時間

樓主好男人
冇一腳踏兩船仲咁顧住兄弟既感受
條女揀你唔係冇原因

正仆街，扮撚晒兄弟

話你仆街又要死駁話係條女溝你在先
咁其實你開post做乜撚啫 你點都覺得自己冇錯架啦
成件事就係 你喺你兄弟鐘意個女仔 而你又有女朋友嘅情況下 俾條女溝
唔好話咩俾人溝你都唔想啦 你唔受人人哋撚溝到你咩
你咪繼續覺得自己冇問題囉 不過都係會有報應架喇

有食唔食罪大惡極

屌你老母你啲仆街話咩撚野分左手先一齊呀，擺撚到明同上一條女一齊個時就同呢條女有野先可以無縫接軌啦 仲要話條女溝鳩你先，講撚到你無反應咁 戇撚鳩 求安慰就死撚開啦 睇你幾時有報應

個post好有5p味道

同佢講你有女朋友咪得囉

正仆街，人地溝就要受？
你話我兄弟鍾意你，我又有女朋友，所以我地無可能咁咪得，撚樣

其實你冇資格叫人兄弟

點解唔玩得埋 有玩得埋異性friend犯法?
咁佢畀人強姦真係唔係佢問題wor

唔緊要喔

你依家少左個兄弟

你將來會少更加多兄弟

邊有分係咪實際行動
First past the post, winner takes all.

做襟兄弟

咁你話我知錯咩囉 明明成件事我最被動
我都想同個兄弟繼續friend

樓主：咩啊佢溝我先我可以點

我祝樓主爛春袋 呢世溝親啲女都帽佢戴

咁大個人唔識拒絕？

樓豬都係想人講你無做錯唧
而家講比你聽啦
你無做錯 唔係仆街
仲唔快啲死撚開啦

一隻手掌拍唔響呀柒頭

心照啦 仆街
兄弟wo
仲要推晒個波落條囡度 好野

講黎都曬鳩氣

樓主我做過同你一樣既野
每次諗返都好後悔

收皮喇,屌你老母
唔通條女送錢俾你，你又話好
送舊屎俾你食，你又話好
叫你打劫，你又去呀？
你有腦架，屌你！
扮撚哂置身事外咁！
話你狗都不如都盛影衰d狗呀

都盞

根據個溝左咁多年囡既經驗
你條柒頭見到條囡幾靚
咪一直同人搞關係
條囡見你比晒signal
先會主動 一隻手拍唔響的
你唔主動同人搞關係 chat
會發展到？ 邊個主動都係你自己吹
你問心個句
你真係有當你個fd係兄弟？
笑撚死

肥婆對你主動唔見你照食?

rubbish

其實由你知你兄弟鍾意條女 你都簡同條女一齊 你之前仲要有女朋友 係你兄弟心目中 呢段所謂友情都已經反唔到轉頭 因為你明知佢鍾意你都唔拒絕
試下調反轉 你單身 你a0 你俾你兄弟溝左target 你會點諗你兄弟？ 生命係個體 唔能夠控制 做左咁多年人 都識拒絕掛？

有報應
業德既野
老左會知
第日有咩病唔好諗咩原因

啱啱回完po去咗食飯 想問樓主過咗身未

狗公

好威好badass

食屎啦 最撚憎呢啲人

未

樓主重敢駁嘴 仆街死啦

就算樓主唔食，都唔代表樓主個fd會媾到條女
既然米已成炊，唯有影多幾張閃卡再報答兄弟

成班道德撚 係條女角度諗
樓主兄弟其實阻撚住佢地發展
兄弟？過主啦

勾義嫂，正仆街仔 早死早著

既然你覺得無問題 咪得囉
做得好呀

重點係佢本身有女

其實兄弟鐘意問題不大

樓主食撚屎啦
明知個friend鍾意
仲要話最近同人close左
一定係條女對你出哂水啦

其實溝同玩有時真係好難分
又冇咩踩界野點拒絕啫

仆街過工聯會就係你哩啲撚樣

但班道德撚根本都錯曬重點

我會珍惜呢個㗎啦

仆街呃負評？

先唔講你有無負個兄弟 問題係你自己有女 貪新忘舊 祝你快撚啲戴帽

咁你就仆街死啦

女友未必陪一世
朋友冇咗就冇咗
你諗你

投乜嘢票

真係好撚仆街

除非認定咗個女仔真係自己生命中最重要嘅人
你愛佢愛到可以犧牲好多嘅嘢
無咗佢連生存都再無意義
咁嘅話搶佢返嚟真係無可厚非

之但係你呢種搶
純粹只係表現自己嘅野心同好勝
以溝女嚟畀自己取得快感
表達自己幾咁有吸引力
本身嘅女朋友又用完即棄貪新忘舊
直頭係用碌撚嚟思考嘅撚人

咁叫兄弟？食屎啦你

見過一模一樣嘅情況，都係嗰句，等報應

正撚樣

樓主幾時死,好想搞個歡送party

仆街 等報應啦死狗公

講到條女主動溝你好撚委屈你咁,又冇義氣又貪新忘舊仲要唔認,冇撚用架喇人渣,死左去啦

就咁睇標題覺得冇問題
睇埋內文就覺得你仆街
明明有女仲溝第個

死仆街垃圾樓主

條女知唔知你本身有女朋友

同埋樓主本身有女朋友都重同其他女flirty 都幾...（自己諗埋依句）狗公

樓豬真係好慘 又要被逼同ex分手又要被逼同而家條女一齊 真係好委屈

你都係想我咁答你啫

擺到明就係見到有女送上門
就食咗先講
仲講到自己有幾被動幾咁無奈

下一次又見到另一條女
你都係會照一樣食埋架啦

用碌撚嚟諗嘢嘅撚人食家

戇鳩 兩睇啦
兄弟就當佢唔夠你爭啦
但你咁對條女嘅 你仆街死啦
有女都搞呢搞路

屌你老母 樓主正on9 明知兄弟中意 再加上自己有女 都唔避忌

明明好撚想溝又扮晒好唔小心
然後條女又好主動咁
做男人做到咁射膊真係好肉酸

齋呢個射波就知你係個仆街

我柒佢會溝我
係我太前衛定點? 宜家讀書做野都要識friend㗎喇
我唔當佢兄弟就唔會內疚啦

如果調返轉我咪主動d積極d囉
條女鍾意我唔鍾意佢我想㗎?

你條撚樣仲可以話係兄弟

唔做呢d野 條女好純

人不要臉天下無敵，其實你都覺得冇問題，開post黎做咩？想俾班連登仔屌吓？個心會舒服d?

講真我有俾時間佢地
過咗一兩個月先同條女玩

我想同佢繼續friend啊
但點先冇咁尷

笑撚死人 食完條女先黎話內疚

即係條女大過兄弟啦

如果係兄弟大過條女嘅 一早就拒絕左人啦

有女朋友嗰陣溝第二條女唔係出軌係咩
仆街死啦你

On9我洗撚靠溝女攞快感
講咁多次係條女溝我
我點會主動為個識咗幾個月嘅女仔唔要兄弟

有食唔食 支持樓主

好想比樓主份帛金

你唔算仆街，不過你預咗會冇咗個fd囉。講真，你亦談唔上有當人係兄弟...

唔幫你個A0 FD都算 仲拎埋人地個份

死狗公

咁唔受條女咪得囉 講咁多

死全家

臭鳩公廁 你老豆老母生著你真係家門不幸

食撚屎啦
下次又有女送上門你會唔食咩
講到咁委屈
未又係食家

不如試下代入你朋友個角度
俾fd搶女你會點？

仆街仔

真心答你算係幾仆街，而我以前都試過類似既情況 不過個個直頭已經做埋呀嫂，之後我當年因為呢件事無左好多朋友，如果你仲想同個fd 繼續做朋友既話都係放棄條女吧啦，講真女呢家野，如果唔係一齊好耐既話，其實好死，隨時可以搵過個，但兄弟真係一世。

利申:已經同條女散左好耐，依家同個個有聯絡翻，但關係已經唔同曬

你個負評都證明自己知咩事啦
不過你依種都配叫兄弟？唔好侮辱男人嘅友情啦
你當人契弟渣，兄你老母咩
狗公咪認左佢囉，有咩大不了，
係男人都想屌新閪架啦，做得出就唔好怯
不過你食完仲扮咩兄弟，真係笑死人，
好似啲八婆講完人地壞話仲笑住扮朋友咁

其實有乜問題？
個friend鍾意就唔溝得？條女刻咗名？
依家又唔係比綠帽你載
如果條女係鍾意你個friend都唔會埋你身邊

樓主有問題嘅地方係在於有冇見異思遷，到底係你女朋友同你性格不合，定你見到第條女正啲就飛咗佢

你自己都未知自己有咩問題

仲覺得自己先係受害者咁

祝你同而家條新菜能夠長相廝守

其實你對舊女友先仆街

樓主只係想咩都攞到手，兄弟又好女人又好，但係當你得到一樣一定會失去一樣。

點都好，樓主記得到時分手一定要上嚟開post俾大家恥笑下

我認同啊，所以我覺得個重點係樓主點睇佢同ex以及現任嘅關係，貪新忘舊定真係性格不合
都唔明班連登仔諗乜
男未婚女未嫁，又未拍拖，點解唔可以溝，又唔係比帽你載
個女仔受得溝，就證明至少大家都係「兩情相悅」

你會唔會想睇依家個fd死
搶你條女喎

講真 樓主開口埋口都話係個女仔溝佢先
而自己又有女朋友喎
咁大個人 連一啲自制能力都無
人哋溝你 唔識得拒絕？避忌？
同隻狗公有生理需要
然後擒上隻狗乸度UN有咩分別？

希望樓主係假膠搏負皮
如果唔係全家死都唔足以用嚟懲罰你呢種人

狗都有義氣過呢啲人渣

仲叫兄弟？叫朋友啦仆街

開口埋口話人兄弟，你當人契弟咋話

樓主仆街死

兩樣都有啦
講真除非一生一世有新女朋友好正常wor
只不過撞中係兄弟鍾意

exact7ly

告急

石田大和

唔講以為我呃閪屌
你話我冇feel都受溝就仆街啫, 相處得耐有感情好正常wor
舊嗰個淡咗好耐, 有冇條新女遲早都會散
感情邊有d自制, 又唔係我逼佢

根本就係ㄧ條無倫理既狗公,仲有咩好講

樓主仆街死啦屌你快撚d死唔好累人

如果你覺得自己無做錯
根本唔洗開呢個post
快撚啲死啦屌你老母

又科大又社科又戴人帽....
我諗我知樓主係邊個

屌你冇撚野啊？你有女果時你已經對果條女有feel啦，你上面自己都打左，勁仆街，有女仲對人心動，條女主動大撚哂？

你咪錯係你明知你兄弟中意果條女而果條女中意但你又受囉仆街，on9仲要覺得自己冇錯

點解可以講撚到拍緊拖溝第二條女係正常事
淡撚左好耐你唔同人分手先再溝呢條女？
唔好撚好再講埋啲佢溝你 你無溝佢呢啲垃圾
你個兄弟都其次 你個Ex真係好撚慘啦
感情無自制同發情狗公有咩分別呀

真既話你快d去死啦仆行

你唔撚配有兄弟有女朋友
祝樓主條仆街陷家剷遲早帶帽
唔係話拍拖唔可以同異性
而係你明知你兄弟鍾意果條女
條女又要對你有feel 你都夠膽死一齊
你同佢一齊嗰一刻你預咗冇左個兄弟
仲要唔撚覺得自己有錯
收皮啦屌你老母

你被人溝左之後飛你條女 之前話同條女分左手先？

標題寫溝咗兄弟鍾意嘅女
你知唔知咩叫溝咗

入到嚟發覺原來你唔知

條女生日就同舊菜分手，再同新菜一齊，但之前一齊到勁埋又攬埋果時應該未飛舊菜，正宗騎牛搵馬

係好仆街
樓主個兄弟會因為你而唔開心 心入面會有條刺
你叫佢點面對你？ 扮冇唔開心定唔再聯絡？
另外有女朋友都同人曖昧，更加仆街

唔緊要啦樓主
少一個兄弟姐

祝你第時襟兄弟一個接住一個

如果你無女 條女又冧你既 有咩問題
公平競爭 你兄弟爭唔贏賴得邊個
但係你仆街在有女朋友仲溝女

垃圾

除咗哩樣嘢我覺得真係無問題

而且佢唔受條女唔代表個兄弟會媾到女

好明顯就係佢兄弟無競選

無競爭力*

垃圾 當呢度5p？ 仲要被人屌都仲係度話喺條囡溝你唔關你事

我都覺
如果話個兄弟鍾意咗某個女仔就唔溝得
咁個個鍾意親邊個都第一時間同自己啲兄弟講咪幾乎冇人同你爭
咁講對其他同樣鍾意個女仔但冇出聲嘅兄弟都好唔公平喎

推到你仆街

所以人地話你發情狗公咪講得幾岩，人地溝你就有感覺，咁易上吊無啲理性。

同ex係淡左一係就一早分咗，無嘢叫遲早會散，唔散一係就本身重有感情（啫係你一拖二）或者諗住拖住人騎牛搵馬，一搵到就分。兩個行為都仆街！

溝囡冇問題，
但係你講到成件事都唔關你事咁，
你呢挺人真係好撚冇擔戴同好撚嘔心

邊個同你一齊都挺食屎

你自己都已經有答案
諗吓點同兄弟解釋啦

自己有女/搶人女友都有報應

下世唔好再咁樣

你真係人渣
講完

呢個問題就在於 究竟你兄弟重要啲 還是呢條女重要啲
唔知道條女 知唔知你兄弟都對自己有興趣
如果知道 仲咁樣痴埋你度 真心好差

笑死唔笑死
係對女朋友忠貞
一早就推開條女比兄弟啦

而家又要利申話條女主動追你
將個波射落條女度
想話人勾引你咁話下化??

想食兩家茶禮都算
唔肯認先夠仆街
男人衰咸濕都算
好似你咁denial都少見

你快撚啲死啦 少你一個賤人唔少
舊嗰個淡咗好耐 但拖住人
有新女就飛人 人賤真係有天收

牛唔飲水都按唔低個頭
姣婆遇著脂粉客
垃圾狗公

Bro before hoes

其實究竟要幾毒先會放兄弟先過女

你當人兄弟佢又真係當你係兄弟？

咁撚快換畫都唔見得你係咩好人
雖然如果真心鐘意 溝左冇問題
（唔係做第三者）

呢樣真,一直將責任推出去好嘔心
對上任抱住騎牛搵馬既態度一齊
對現任無承擔一直賴係對方主動溝自己
對兄弟又無顧及對方感受

心態先係最大問題

笑撚死,兄弟2隻字咩意思你都唔知 係男人frd就叫兄弟,簡直侮辱你個frd
兄弟之間有嘅係義氣,咩係義呀,我是羊呀,即刻自己做羊枯,蝕底都要益兄弟
你都係讀多幾年書,做多幾年野先同我講兄弟啦,不過睇你內文回應自大無知,屌醒你仲要搏,睇死你都係得啲酒肉朋友而唔係兄弟啦

你唔會主動為個識咗幾個月嘅女仔唔要兄弟 但你已經做咗啦喎

試下貼樓主出嚟

咁撚賤既人起尻佢底擺上黎啦
推撚爆佢

利申同順便話埋俾個柒頭知:上年發生一模一樣既事，個女仔係我既新同事，又係我兄弟中意佢而佢又想追我(係咁想單對單約我飲野同去澳門過夜)，我單身都同佢講我有女朋友因爲bros before hoes

點解我又可以既屌你老母撚樣樓主，最撚憎男人無義氣，影衰哂

少左個兄弟
多左個襟兄弟
抵啊

你幾時死

差啲以為係我朋友打嘅 佢又係之前有個拍左幾年嘅女朋友 之後識左第二個女仔 咁啱佢嗰a0兄弟中意左呢個女仔 仲同我朋友講左 最尾我朋友同佢女朋友散左唔夠一個月就同個女仔一齊左

話你仆街，我覺得係對「仆街」一種侮辱

你老母俾狗屌所以生咗你呢隻狗公出黎

坦白講句
樓主我明你既
因為我都發生過類似既事
但你信我
日後一定會後悔
即使你一生一世都係咁話
我呢件類似既事令唔少兄弟離開左我，
縱使我同條女係夾 我既良心都令我真係一齊唔到
真係好辛苦因爲
什至連一啲其實佢地冇野既朋友
我都基於自己呢件事而唔係好敢見佢地
做錯並唔可恥
可恥既係你唔承認仲要唔補救
諗清楚啦樓主 大大個人板企左係到。

有名有學校有school
係facebook 應該唔係好多個姐

勾義嫂 三刀六洞啦

樓主死全家

你夠膽開Post問人係咪仆街先好野

仆街仔 唔死都冇用

仆街啦你

做得無錯 證明你能力大於你所謂既兄弟

唔係
可以3P

收嗲啦死mk柒頭
自己衰撚左諗住上黎開po取暖
點知無人認同自己就喺到吠
縮返你入你老母個臭閪啦
兄弟？兄你老母啊撚樣
他朝君體也相同
你老母俾連登仔排隊輪住上
樓豬生仔無jerjer，生女就俾人捉去做雞
條女俾帽你戴幫人養便宜仔

垃圾樓主知唔知咩叫兄弟？有一個我鐘意嘅女仔睇中左我兄弟，但係我兄弟會同我講然後再拒絕條女，因為朋友係一世啊，撚樣你明唔明啊 ？

仲要上黎開post講，問人自己係咪好仆街，你係咪覺得自己同到人地溝唔到既女一齊你覺得好撚威？留名等睇遲下樓豬女又冇又戴帽又冇朋友

做男人就應該要係咁

係 正仆街 你以為俾人鬧完會好過d？

你d兄弟 朋友 前女友只會唱你 你短時間唔會有好日子過

lm

係因為咩分手先 係因為個女仔先識你就係個大仆街 認咗佢啦

兄弟就一世，條女就
自己諗啦，除非嗰條女肯同你過世

樓主要女得啦邊洗要兄弟姐
兄你老母弟

無所謂啦
你兄弟咁就睇清楚你 幾好呀
比我係真兄弟點都唔會落手 落手都算 唔係自己講出黎而係比人發現 根本就唔當人係兄弟 基本道義都無
而且擺撚明係鳩痕 先同條女一齊

樓主潛哂水

屌你老母 唔識拒絕？

你個腦生係龜頭到

嘩屌你老母，仲係人黎，咁撚樣對兄弟，祝你日後愈來愈多襟兄弟

Diu師兄米撚扮神秘，直接開估啦仆街

*咪

祝你生花柳

越睇越嬲 兩條女重疊晒都講到自己冇錯
負皮上一頁

做人可以風流但唔可以下流呀屌你老母閪

直覺話我知 男人話得條女唔係話好靚 姐係條女真係唔靚女

當人兄弟？你而家係當人契弟喎

評論你都晒鳩氣
不如話點解條新女咁撚無腦會同你一齊

你錯在唔知自己錯咩
他朝君體也相同嘅時候你就知宜家嘅你錯咩

人渣

牛唔飲水 會撳得牛頭低？
樓主自己諗啦

死都冇人可憐就係樓主哩啲囉

識到你 真係三生不幸

開朵啦

係唔係真嫁

快d死撚左去好冇？

樓主冇錯 你地屌咩姐 女既主動溝ja嘛

食屎啦你 死狗公 有女仲要搶兄弟target
你依家冇左1個兄弟 將來冇仲多

咁撚柒既男人咪尻俾佢潛呀推爆佢起尻佢底

咁唔叫一腳踏兩船？
你大把機會表明自己有女，同佢保持返個距離喎

不過啱+啦，渣男配姣婆。唔好放生對方出嚟害人

個人覺得同兄弟爭女
或者見異思遷都唔係樓主最垃圾嘅地方
而係：佢溝我架 唔關我事 兄弟冇我咁型 我都冇計
講到自己被迫咁 咁即係唔係特別中意條女啦
為左條唔係特別中意嘅女 而咁做先最on9
講真 如果你講到自己真係好中意個女仔 我都可能理解到

就算冇兄弟存在
你咁快即日換畫已經超仆街

笑撚死

冇事既 一定唔會係搵人埋單

人禽之別在於有無自制力
我當個兄弟真係毫無機會
我當真係條女主動
樓主本身有女
有人溝就受，毫無自制力
樓主係禽獸係狗

自己話 "一路都係條女主動溝我"
明知條女溝緊你 你唔識拒絕人

痴撚線咁多真心

你唔好叫人做兄弟啦
叫人做契弟啦

唔係話你做錯左d咩 但係識著你呢d ‘好兄弟'真係慘過食屎

係咪玩o camp 都著成套老西果個

起底 Progress 99%

又唔覺有幾仆街

閱

知道兄弟鍾意，咁就算自己無拖拍都唔應該一齊啦

問題係佢有，重仆街

兄弟如手足呀。。

仆街啦柒頭

兄弟妻不可玩 我從來都唔搞兄弟啲女 我將自己條女送埋比自己兄弟 咁先得尊重 得天下

你咁樣係侮辱左d狗

你一定有報應，冇？只係時晨未到！

面皮厚過地皮，撬人牆腳仲大條道理。
同戈啲出左軌仲話感情冇分對錯既渣男係一類人。
兄弟同女，擺明就重女多啲啦
唔好講到條女送上門，搞到你冇左呢個兄弟咁委屈。咁大個人冇自制能力咩？想keep住呢個兄弟既，自然就會拒絕條女㗎啦。

佢溝你就要受？有西就要屌？
啲畜生咪係咁囉

我祝你聽日就意外斷j
咁你就可以用腦袋諗嘢

成陣狗公味出晒黎，仲要死口唔認

一味話個女仔溝你先，佢係攞槍指住你個頭定拎刀隊住你條頸叫你同佢拍拖？

拍拖係雙向，你唔應承人，人地點逼你同佢一齊？

仲要扮晒內疚，真係好嘔心

屌你老母

屌你啦
條女主動又點，講到好似自己唔想，你只係被動，唔關你事咁
邊個遇着你真係喊三聲
一啲承擔感/責任感都唔撚有，食屎啦
仲夠膽開post話自己唔知點算
唔好同我講你一開始冇撚諗過啦
拖唔係咁拍㗎仆街
屌你on9無極限

Continue push bao Barry chow!! Diu kui no mo!

放心，你咁樣唔叫一腳踏兩船。

你係鍾意咗第二條女，然後再確認會同第二條女一齊，先至同走去同而家條女講散喎。

呢啲叫騎牛搵馬啊，仆街！你當你女朋友係乜嘢呀？水泡？唔撚鍾意人就咪撚浪費人青春啦。

正人渣。

祝樓主出入平安

被動被動，一隻手掌拍唔響啊，知冇？

你係專一嘅話，就算係超級女神埋你身都冇用啦。

好型啊？上黎攞彩 正人渣 睇路喇

食屎啦樓主
肯3p另計
肯就我黎做樓主fd

朋友 你咁搞法 樓主上唔上水好呀

剩係識推卸責任講到自己好委屈
牛唔飲水就唔禁得牛頭低條女就算主動都要你配合先得架
唔好講到自己都唔想都係借口黎
你做既每一步其實都係你仆街既本意
同你做朋友真係喊出黎不知所謂

條女對奶幾大？

自己條女對奶又幾山大？ 邊個好渣手？

輕輕一推

樓主都係想人讚溝到女之餘仲有女溝啫

樓豬 系我就以家飛左條女去 同番你所謂架兄弟同埋個ex認錯睇下有冇機好過啦

你幾時死？

樓主晚晚屌兄弟想溝果條女好撚爽

有狗公圖睇未

推比樓主新女睇

你呢d 真正宗冚家剷！！

係，你仆街啦！
願你被天下男性排斥，永遠活係煉獄之中。
男人既code of honour都唔Q識，你下世投胎做狗吧啦！

屌你老母啦乜野叫有玩得埋既異性fd都唔得 有冇諗過你本身個女朋友既感受 有女朋友仲同人攬頭攬頸 講到你冇得拒絕咁 你係冇心溝佢/愛你女朋友既話 自己都識避忌啦 根本死狗公
唔止你呀 連條女都係仆街黎 如果明知你有女朋友都埋身 我真係祝你兩個一齊仆街死
不過或者咁仲襯 賤男配賤女